我走喇 各位巴絲 完我心願可以嗎

五大訴求 缺一不可
咁就上咗6年舊 連登 哈哈

喂，唔等到煲底見？
好多前線巴無女朋友架

等唔到
就好似喺煎Pan到俾油煎緊咁 每日都好辛苦

巴打 煲底相見啊
我地要等睇班黑警有報應架
佢地一日未死 我地都唔可以架

搵人傾下計 好多手足肯幫你架

支持住呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我LastSem好似冇錢交...
我可以點
不如算啦

有J無J 都好玩多陣先走啦

幫你嘅人係真心幫你，要堅強D ,香港人對住中共都未放棄，你為自己同大家都唔好放棄自己，撐落去先會見到希望

賣菊花, 大把連登仔幫襯

我係絲

推

絲無菊花？

佢地喊 日日喊 好無助
全家仔女都喊
我就又唔讀書 又唔做野

你家中的動物需要你養

抖下, 做自己中意既野先

佢咁可愛大把人爭住想養
我屋企人要佢都唔要我

介唔介意話比大家知
其實係有咩病
小弟身邊其實有好親既人都有病
都係受遺傳影響
時好時壞 不過我相信 耐性同埋包容真係可以解決一切問題

大波高大有Ｊ絲

幫推
唔好亂嚟呀手足！！！

點先幫到你

去酒店炒散囉 錢解決到既問題都易解決

介意 有啲人嚴重會傷害人
但我冇 我有盡力控制自己

叫巴打養你

但佢會掛住你的 為佢好 留低陪佢

我嚟緊有好多學業野要做
同埋我有少少思覺問題 企唔穩
以前做過架我

我都唔知

唔好放棄呀絲打！
攰就抖下啦,但千祈唔好放棄,你回想每一個烈士,梁手足,周同學,你要幫佢哋行完佢地未行完嘅路！
唔準你死呀！我哋仲要煲底相見！

撐住唔好亂嚟 有咩事有我地陪你
我地仲要喺煲底見啊

唔比走呀！！！

連登仔唔會放棄你 你唔准走呀！

做咩都冇精神
去到半夜好似黎m咁

你需要嘅唔係去點錫小動物點幫朋友點幫屋企人
你需要嘅係好好錫自己
btw學費真係有困難，我諗依度巴絲唔介意籌畀你，錢解決到嘅問題其實唔係問題

兩萬幾學費...我點嘔出嚟
同埋我書都讀得唔係好
不如算啦 Haha

而家先開始揸住把刀
咁快就投降?俾狗咬嘅手足未認輸
我哋都唔可以
加油呀樓主
撐住唔好放棄

我有兩萬yen

錢姐呀 你需要幾多 幫得就幫 眾籌畀你都得啦

少任何一個手足都唔會開心
包括你

我唔想消費各位手足 我想大家開心
我唔想大家為我辛苦

唔緊要既
我都好明白 有陣時真係好難去面對
同埋要去好用力咁去控制自己係會好辛苦
感覺係要去好用力去做一樣平時其他人覺得好正常既事咁
最近仲有無好頭痛好辛苦咁?

我抑鬱到
而抑鬱係同另一個病有關 要醫好多年

冇你嘅世界 我地唔會開心
明白你嘅痛苦 我都係過來人
知道我地講咩 你都唔會聽得入耳
只想講句 無論你做咩決定 我地都尊重
希望你撐住 我想係煲底見你

係 但啲人覺得我唔努力 抵撚死

打工兩個月就有

唔好鑽牛角尖

知道你好辛苦 但請繼續加油 最好的尚未到來

可唔可以分享下d 痴線野

Attention Seeker
垃圾
去死啦我
窮都係你問題

使乜理人哋講咩姐 你都話你有frd好落力幫你 你就咁放棄 對得住佢哋咩

SwingSwingSwing
啲諗法極端 Close啲嘅你覺得我有DID
我試過有解離症狀
個人好似睇電影 玩RPG 玩高達咁用力控制自己

我絕對明白丫
要食好多藥都好辛苦
唔食又會頭痛 又會有好多問題
但係食左個人又易攰 又手震
有陣時連餵糧比隻貓仔都震得好勁

約好煲底 你唔係放棄你自己 你係放棄晒我地手足

唔好手足
我哋好需要你

好正
我都想解離然後幫自己r 背脊

未完Sem
今個Sem我好努力 好多朋友都幫我拎AGrade 我一返工就咩都兼顧唔到
同埋我會突然企Jump 周圍走 控制唔到自己所有野

失真

想解脫

唔好呀

有陣時覺得自己諗既野人地唔明
人地會覺得自己好偏激
又因為病 同埋因為D藥
搞到控制自己個陣都要 好似好用力 好努力咁
又攰又辛苦 有時聽到D野 人地聽唔到個陣
問返人人地又好異樣咁望隻自己

水樽一跌 我嚇到仆街
以為係蛋

平時除左同狗打茄輪仲有咩興趣

你啲朋友可唔可以幫下手？

試下跌頭盔, 超似TG聲

傻啦
眾籌成幾球都眨眼達標
你依啲十蚊八蚊辛咩苦

但講真
要學識將自己放高少少
唔好為人地而活
要接納自己嘅缺陷同不完美

只係佢地未同你真正相處生活過者
現實上可能真係有少少唔同
不過如果肯一齊生活落去每日都見到
其實真係會睇到個種努力

乖 有你既世界更美好

屌
兩萬幾不如我私人揞畀你
你慢慢還返畀我算啦
解決左一樣問先

留多陣啦

絲打
你有既係呢個世界缺乏既善良同溫柔
你可以捱到呢刻 你有既係好多人都缺乏既堅強
其實你已經叻 但希望你比個機會自己同我地
你可以黎傾下計

其實我冇朋友 得1-3個
唉呀好鐘意動物 有錢想要間屋 咩狗都有 咩貓都有

啱呀，幾十萬都幾野搞得掂
幾萬銀好快姐
堅持住呀

唔得 有手足走咗喇 有手足重傷 我唔可以用呢啲資源
我用咗 就少咗人用

我可以做你朋友呀 留tg
利申: 絲打

我都有諗過
不過發現太多都唔係太好
一個人既愛同時間係係有限
陪得一號又陪唔到二號
所以覺得4隻已經係極限了

連作曲家都安慰你, 你威啦

咁我同眾籌搞黃絲便利店有咩分別
血饅

咁你似係發得太多夢太緊張喎
香城online暫停一陣先啦
命仔緊要

你陪我9up 下咪有意義

病真係會好煎熬
但係連登好有愛架
9公都愛住先啦

青山之花不再怒放

唔 可能事實真係咁啦 資源係有限嘛
不過我自己就覺得呢
你都有為過依場運動負出既
試下接受少少都唔係問題呀

一來資源無短缺到依個地步
二來大家都一場手足 少左資源同少左你一個人
我相信少左資源好快搵得返 不過少左你就唔係咁啦

好想搵個女義士朋友
一齊失眠
一齊發夢

唔好呀....仲有好多手足陪你，關心你
我地唔係約好左煲底見咩
你唔可以就咁自已走左去
你會冇事架！！！

我有更難醫嘅病
我讀心理學問過Lecturer 都話我個病冇得醫

咪傻
所謂資源
就係有需要時拎去用
先叫資源
有人有需要都唔用係叫浪費

真係擔心佔用左人地資源嘅
等自己遲啲行有餘力先再回饋未遲
長路漫漫
你方死無得還

咁都要我地肯比你食架嘛 傻西瓜
唔好走喇 好多單身大隻前線巴等埋你一齊煲底開party架

我可以做你朋友
我都冇朋友

睇晒
我知道有d抑鬱症會恐慌到平時出街都好辛苦
想俾個抱抱你
有無睇林夕最近篇報導？

還能吃得好睡得好的話，別內疚 - 林夕
2019-11-18

有啲巴打失蹤 被失蹤 我點可以拎呢啲資源

傻瓜 你無對不起世界
撐唔住可以抖下
但係唔可能放棄自己呀
煲底好多巴絲等梗你架

我家姐都有精神病 我陪左佢3年佢好番少少
唔好放棄

都失蹤左你咪用住先

香港人最多就係錢 放心

同政府借 傻豬

死可以解決問題 咪on9 la

好多Assignment....
但我讀嘅科要我寫我家人同自己
好辛苦

香港人 資源多的是 唔好怕

點解要逼自己去遷就其他人姐
呢個圈子唔岩你咪去另一個圈子
世界咁大總有一個容納到你既圈子
上黎連登吹下水咪得囉

怕咩香港人最多既就係錢 人命多多錢都買唔到 唔好再有手足離開我地啦

屋企人唔肯借 淨係想Grant 仆街嚟

我幫你做

喂，要一齊等到煲底啊
無論邊個我地都已經約定咗㗎啦！

喂唔好呀 你咁樣下世都係做人，要經歷返一切㗎

錢唔係問題，我地幫你搞掂佢

試下依家開始諗多啲自己先

我真係好愛呢個世界 梁偉人過身 我喺太古喊到仆街
我真為好愛大家
但我唔識表達 唔識去愛

收啦 on9仔

作故仔可能會輕鬆啲 唔使寫真嘢
d assign 9做 合格就得 ，
係咪有完美主義？

唔好望住唔好果一面, 真係有好多好多手足係煲底等緊你

絲我以前都有DID，
每日都好辛苦，成日做咗啲自己唔想做嘅嘢，
我身邊嘅朋友都忍我唔到而一個個咁離開我

我本身係一個善良嘅人，但係另一個人格係好offensive，例如我唔想屌鳩人但係又忍緊個陣一衝動佢就出嚟跟住我又唔知點解釋

我平時係打機同睇戲嚟控制自己，但係一同人講嘢又控制唔到。

我覺得自己好失敗，想自殺，但係我知道我仲有嘢未做所以都冇真正實行過

直至冇耐前有幾個好心人忍到我，用類似「愛」之類嘅嘢(我唔知點講)嚟幫我，雖然佢哋最後都係忍唔到我，但係我嘅病已經99%好晒，依家淨係太hurt嗰陣先忍唔到，但係要完全醫晒都要靠我自己。

呢個係我嘅情況，絲我真係好想幫你，但我畢竟唔係你，我唔知你諗乜，不如你講畀我聽可以點幫你

搵家長tg有好多channel幫到你，你地嘅支持係勇武動力黎

活著先有希望有意義
未經歷過你既感受我都唔敢講一定會做得比你好
不過千祈唔好放棄自己
我哋會係度陪住你
關關難過關關過
一齊行啦好嗎

好多人俾力量你，唔好咁易放棄

絲打 我睇過你呢個post
［真人真事改編］睇過過千種死法嘅消防員

希望你可以留低繼續出多啲高質po
籌唔到學費可以停學一年
打工賺錢先
如果有心讀書
幾時讀都無問題
我支持你

錢解決到就唔係問題啦
到你大個左望番其實好少事

我讀書期間都好大鑊，依家咪又好地地國活到3字頭

我好鐘意讀書 但因為抑鬱

手足 唔好做傻事 千祈唔好放棄
仲有好多好野迎接你架

死有乜用
冇人會理

我同你唔同 我有DID症狀 但我有輕微意識 知咩事 但控制唔到

真
其實兩萬幾對出黎做緊野嘅巴絲黎講好少事
要解燃眉之急嘅你一開聲一定無問題

先唔好為錢銀而苦惱先

應承過我地一齊煲底見，唔準自己走數呀！
少你一個都唔掂呀喂

我停過
但發現讀書幫到我更多 我好鐘意學野

死根本解決唔到問題
你自己望下呢幾個月幾多人被自殺
幾多人想煲底相見都做唔到
今日又四單喇你有無睇到
都捱咁耐，就尼贏你講呢啲野
你講出尼大家都肯幫你
洗咩去到呢一步

咁我可以點幫你即使唔係相同，都係相似

裸考都入到asso已經好勁㗎啦 你仲冇返兩年
頂住呀 唔好係呢個時候放棄

128爭你一個架

唔識咪學囉邊個一出世就識

呃學費點定
叫你返工又唔做
等人捐錢俾你？
出面大把人急過你啦
真係要走唔會拉拉扯扯

已經叻過好多人，唔好將自己同人地期望中既你去比較，首先愛左自己先可以去愛其他人，未來既煲底需要你

留低

我好嬲好心痛 我癲到想做好多野 我控制思想行為好辛苦

咦
你個post我有追
原來你黎

TG 我傾下計, 無論點都唔會放棄任何一位連登仔/女
TG: LAMCHENG1679

我都好唔中意啲assignment同lecture成日要分享自己同家庭乜乜77 個個住大屋養貓養狗日日有住家飯食就話好分享 我呢啲學費都要自己返工搵都唔知分享黎做乜 唔想搏同情 真係冇野好分享 所以我次次都係作我有個完美家庭 好有錢年年去旅行 但自己都覺得好可悲

啊啊啊啊
絲打 自殺唔係真係死到 你知唔知自殺左嘅人係得個肉體死咗 精神繼續崩潰 諗通果下係好耐嘅事，嗰陣先係真正解脫，不過下世你會自己揀返一樣課題。不如而家做好佢
今世功課你一定有能力做好
錢銀上解決左就ok，然後一步一步你
我好擔心你 請問有冇巴打可以提供錢銀解決學費辦法

我愛你
好好生存 活得好好咁得唔得
想你好好生活

我想出 但啲醫生呀 Counsellor 朋友唔俾

光復嗰日 喺煲底留咗位俾你
唔好留低我哋
冇嘢解決唔到 呢到同tg都有好多人願意幫你
唔好走

唔係質疑樓主, 但無錢都可以輕鬆解決
大不了唔讀書囉
我屋企有2個連中三都未讀完就出黎做野, 依家咪一樣過得幾好

病係痛苦, 調整心態, 堅強先係最重要

香港唔可以少左手足, 彼互加油勉勵
光復香港, 時代革命

be pig

你老尾咪再係到借人同情心呃飯食啦要死一早死左啦特登上黎開post叫春？你都係想人留tg比錢你洗姐

認真討論，你應該要見一見counsellor
利申: 見過之後好好多

樓主唔好俾太多壓力自己啦
其實樓主真係好需要搵人陪
如果真係冇朋友 搵吓同學傾吓？
唔好咁傻咁後生就諗埋唔好嘅嘢
你仲有好多青春做到好多嘢

唔好死呀 搵下同路人吹下水 開心下！

咪就係 呢啲人 由得佢啦 恃住自己有病就大曬
人地思覺老師都生存到 佢唔得？

但係我唔想你走
知道有相似嘅人之後
想盡力咁幫你
唔想令你受苦

我可以做你朋友
你可以盡情抒發喺我身上

留低 比我地陪你繼續行落去 應該話係你陪我地一齊行

我都建議唔好出
我想你先照顧好自己
你病緊，喺屋企文宣twitter已經好叻女

收皮啦

留言話比你知，你仲有希望
行到水窮處 坐看雲起時
加油

咁嬲咁心痛點解唔睇住共狗仆街
你搵星火/612幫你啦
大把人都願意幫你
就算你想搵人傾計
咪開post囉
再唔係tg傾囉
我見到有人番左tg喇
你唔好搵藉口話無人同你傾

你自己都話又唔係讀得好..GRANT就唔洗諗
咁咪L讀啦,唔洗借,問題解L決晒啦

死咗就唔會俾環境同腦物質影響了

行開d啦你 死五毛

Agger 好撚假。
係到呀支呀左
十足十我以前個mk妹女友咁

其實你望下一個人其實真係前半生係好多時都鬱鬱寡歡,但你望幾多人下半生先係自己想過既生活,你剩係過左前半生既日子就可能放棄左以後可能會好幸福快樂既日子,真係值得咩

其實之前唔知邊個tg channel admin爆過有家長被騙幾萬蚊幫人交學費

絲打，好明白你既感受
知你痛過苦過，但係依度有好多巴絲都好關心你
你有啲咩諗唔開都可以搵我地講

至於錢嘅問題，學上面好多位巴絲講錢我地可以眾籌幫你
成績唔好都可以慢慢黎，即使盡左力都做唔好都唔緊要
唔需要太過執着，成績並非一切
我相信每個人都總會有一條合適自己既路

無論發生咩事都好，依度既手足都會企係你個邊，love u

88

唔緊要既
總會有人唔明白
一係我地先由明白既開始先囉
反正處理咁多野都好辛苦

你都On撚柒尻 抵你識埋啲Mk妹

你唔會係垃圾，無一個手足會係垃圾黎架

咪就係要死嘅一早死咗啦 要死嘅人係唔會同人講
想喺到食人血饅頭

8你老母

如果你去左

願你去個更好嘅地方

睇到你嘅生活就想像到你嘅痛苦超乎想像

你生存都宜家已經好叻

你唔好信晒個lecturer講，佢都只係睇journal然後9up
思覺失調&好多精神病一樣係好多年前都係冇得醫
但佢地依家好多都同愛滋病一樣已經變到可以受控
科技日新月異
尤其係基因技術
好多罕見病遺傳疾病都開始有希望
留返住條命就有機會
加油撐落去呀
我地呢邊嘅手足，每一個都好重要

咁就乖乖地唔好出啦 幫手文宣就得啦

撐住阿！

岩岩分咗手 唉

俾著我都飛你啦文盲

Agger 假到仆街 明知有事又唔肯幫自己 講到自己幾慘個個都慘架啦

最多唔讀書
身體緊要

錢既野 幫得一次唔幫得第二次
好多野都只可以靠自己

人生在世 好多野身不由己
真係無辦法

我唔讀書唔做野好多年屋企無錢
又係有精神病
就算唔係咁我都明白理解

多謝你
已足矣
我愛你

你有心願就自己做, 邊個做埋你果份呀, 要傾計,9up 9吹, 乜都得, 無得咪幫你眾籌囉, 一個都不少, 不係口號呀, 不比你當手足condom, 自己兩腳一伸行先呀!

樓主其實病唔係一個問題
最大問題係你個心
你到底諗咩
有冇意志生存落去
如果冇 點幫你都冇用
即使好多人關心你
即刻你個病好番
一樣可以因為你根本唔想生存而離去
所以你要解決就係改變自已心態同諗法
尼度好撚多五毛
你唔洗理佢地
好多手足支持你
記得香港人唔會放棄任何一位手足
你有困難就出聲
好多人會幫你

哦

好正好痴線!!!!!!!!!!

問zwap啦 即批(唔係財仔) 反正都最後一個sem 攞完個degree再唸之後既野 有時心病唔係靠食藥 有需要就搵助養啦

手足，我們係一個team嚟，有您有我，齊上齊落呀

學嘢有好多種方式架
你可以去圖書館瘋狂睇書尋求知識
唔一定要交學費

目前經濟情況可唔可以申請grant loan?

就係會啊⋯
揀會抑鬱嘅人其實唔簡單
突破左好大得著
你會幸福 會好返

我好盡力去控制
我覺得自己唔係人 我啲思想我都控制唔到

咁你覺得你係咩
我地可以好好傾計

Bad idea

至少你有良心 班黑警係狗先唔係人 佢地不受控到連自己係畜生都唔知 仲自我感覺良好先大獲

其實你唔係想死
你係想解決問題姐
如果大家可以幫到你
而我哋又唔介意嘅
點解唔畀個機會自己

絲打 我屋企人都有精神病 我明白係辛苦
但肯定有人愛你掛住你架
為左佢地撐多陣好冇？
或者為香港撐埋佢呀

任何一個手足於我而言都係家人 都好珍貴架

其實我想返嘅工係唔洗Degree 但我其實讀書幾「叻」學過嘅所有科 老師都話我學野快 又有好Result 我鐘意俾人讚 想要啲成就感

我都係垃圾，可唔可以唔好掉低我？留低陪我啦

忍唔住借AC分享下自己經曆

絲打，世界唔係得讀到書一條出路

好似我咁，中三番唔到原校，中四
讀咗一年都係升唔到，跟住柄埋咗
係屋企一年，讀IVE加做學徒，捱咗
十二年，轉行有地盤電燈仔做咗
冷氣Engineer (做嗰陣咩冷氣嘢都唔識)
又捱咗N年，而家叫做出嚟做咗個
小老闆，事業有成唔敢講，起碼都
叫做自己創業

路，並唔係得一條，十幾年後你望
番後面，你會對而家嘅絕望一笑致之

Btw, 我哋唔係約咗煲底見咩？
你失約我會好唔開心㗎

無人完到你心願嫁,除左你自己

我好鐘意音樂 但我唔鐘意考試 即使次次Merit Distinction 我都覺得我冇資格有 我只係垃圾 識音符嘅人

hi 我係咪識你

其實你係咪讀緊asso?
讀u身邊既frd都無咩邊個chur grade

唔好呀絲打煲底見你個病就會好番架啦

我瞬變得好快 好快就內向投射人地嘅諗法

同你一樣9歳開始失眠。自己同屋企人關係極差 家庭環境極糟糕 個人又天生自卑同悲觀。 但希望你就算生活幾苦都唔好放棄，你諗下你身邊幾多人關心你，其實你並唔孤單。共勉之我地要煲底相見

係

Bye

你要頂咁多嘢一定好辛苦。雖然你可能覺得欠咗身邊嘅人好多，但係我相信佢哋係好樂意去幫你，想你可以過得更加好，唔係話欠唔欠。人生在世，我哋不多不少都會欠咗好多人，重要嘅唔係還，而係再將呢份愛俾其他更加多更加多嘅人。死咗嘅話，你就會冇辦法認識呢個世界上仲未識你嘅人，我覺得係好可惜嘅一件事

我哋都好樂意同你傾㗎，記得依家學費差少少，會唔會同大學講延期交錢？

我連放狗要同狗主講野 傾兩句都驚
所有情感只能透過文字表達
我好難喺人前展露傷感
我俾人傷害我會笑住講「你Hurt到我 我唔開心啊」

唔知點解睇到你哩個po忍唔住喊左
覺得大家嘅想法好似
我又係成日喊成日都好想死乜都無心機做/做唔到
屋企又日日迫9我發癲
但我無睇過醫生 因為好驚會確疹有抑鬱症 我無錢醫
雖然我成日都好想死但我仲未死得住 我仲有呀妹同細佬佢地就係我生存嘅動好 為左佢地我幾辛苦幾唔開心都要撐落去 想佢地以後唔好過得好似我咁辛苦 仲有我好希望會見到香港光復嘅一日
樓主，知道你一定一定好辛苦
因為心病係無藥醫亦好難醫
但希望你考慮清楚
雖然我地唔識但如果你死左我會都會難過 不如大家互相取暖？

我身邊無乜讀書好叻嘅朋友
如果我同你係識嘅
我應該會好崇拜你
你俾個機會我同你做fd好嗎？
唔好走呀！！

同你一樣財困中
唔知可以搵邊個幫

絲打
我都係有情緒病既人，但我感受到你比我嚴重同辛苦
同你一樣我都覺得自己係一舊垃圾
但一日唔死，我可能都仲有用
至少我相信你同我都係仲有用架

唔開心，咁放住負、9hea住先

我同你可以一齊9hea，好多野可以玩架

睇返你過往嘅post 有彈琴嘅post
我都同你吹過兩嘴㗎

試下再傾吓？

我借AC

何以見得？

我想演好每個音
每觀眾開心 一齊感受我嘅感受

其實唔讀又點？你無錢咪出黎做野囉，好老實個世界係咁，2下又話死，你咪曬左養你個十幾二十年錢

搬 唔好理班廢物

唱首歌聽下

你讀邊間cc咩major
Business 可以幫下你手做project
而家都叫得閒
利伸：後門入前一大

收皮啦屌

細到大好多人都羨慕我 Counsellor話我領悟力 洞察力強
但我展露唔到我傷感

你屋企呢個環境點解你會諗讀書先？
18歲出黎打工有飯開緊要好多

我LastSam都冇錢交讀唔到啦 依家乜都唔係 自己又有焦慮同抑鬱 又冇人幫到我 屋企又係窮 自己又冇能力改變 但係我都係唔想死住 因為我死咗我老母會好傷心

係咪真阿 陣間神探又出黎查案

佢地其實冇咩俾錢養我
之前有返工 自己洗

我都好驚同人講嘢，要打字先表達到真正嘅自己

絲，我想喺煲底見到你，我想喺嗰刻攬實你，同你講你唔係一個人㗎

垃能圾
錢都唔識賺

個個都好似你禁 場仗就輸硬

講真個句 吾係得你一個覺得辛苦 得閒味打下機做下運動輸放下喲負能量囉

唔 我都想一齊傾下計
咁你依加有無嬲或者憎過佢
或者
如果你身邊好重要既人 因為咁而嬲同憎佢
你會點諗?

炒散都唔能識?
廢能到咁?
垃圾抄登仔

既然你咁有天份去學習同研究
不如你認真停學一兩年去賺學費啦
我都想你終有一日讀到上去呀
唔好浪費你嘅天份！！

bo底見

你係咪比人威脅緊

咁你不如姑且當今日係你喺地球上既最後一日，做吓啲平時好想做但唔敢/冇機會做既嘢。

有陣時可以唔好對自己咁harsh，你已經做得好好

我試過

讀咩major
Cgpa幾多？
好老實講
雖然睇到你話好多人讚你有悟性個啲
但asso內容其實好簡單
真係有返咁上下iq
Project, asm應該輕鬆屌打
唔係想打擊你
但你都要認清現實

唔識點同大家講
我自己覺得我理性個陣諗野好叻
但好快會跌
之後後諗啲野同使啲野都係由外力控制
我唔想大家為我付出
我都唔知自己想點

講真，你唔夠想，無人幫到你，你夠想自然會諗辦法，不停埋怨無意思，你覺得無養你，你搬出去一星期都未必生存到好老實，每個人都有煩惱，你不如諗下點解決困境好過

絲打真係好勁，挨到咁耐
但你仲有好多野未試過未見識過
真係甘心離開咩
你仲有我地連登依個大家庭，有咩講出黎大家拆掂佢

好👌 我地會幫你架啦

即刻買張機票去第二個國家去旅行散吓心，橫掂都死，啲錢唔用好晒

根本係懶，唔夠想，搵借口

講咁多原來想眾籌唔該落去之前拖埋隻黑警先

我唔知我算唔算明你
我都有情緒病 最近連人多地方都去唔到
當身邊嘅野一樣一樣唔受自己掌控
都唔知係點樣同點解生存
我見到你好努力 但好努力都無改變係好難受
我都等緊解脫嗰一日
只係想同你講 或者我地有少少相似嘅地方
有啲感受可能我都有 你唔係自己一個
唔講加油喇 因為知道你已經好努力
嗰日嚟之前 一齊過得一日得一日啦
或者唔係今日呢

唔好 唔係 我唔係想咁 我唔係
點解唔明

仲有連登一早被人滲透過
見到樓上有好多特登刺激你或者惡意嘅comments
呢啲都係共諜
唔係真正嘅手足
樓主我知你好辛苦
每分每秒都煎熬
但千奇唔好被上面嘅comments激到一時激動就決定要死
可唔可以？

傻既

我都情緒有問題過 雖然係你1%都無到
我明當刻係好絕望 好似完全無方法離開呢個惡夢咁

不過信我 係會過去㗎

你諗下
when you have nothing to lose
then just start from zero

讀書個d 讀唔掂咪唔好讀囉
錢 無咪攞緩助囉
甚至身邊人
同佢地相處唔開心既 離開佢地 既然你都有勇氣離開人世
壓力自己比自己㗎咋

你條命都可以放棄 有咩唔得?
人生最緊要係自己開心 其他嘢浮雲黎

我地仲需要你
唔好走

我Counsellor建議我完咗Sem 身體好返就會去

咩事都好 唔好放棄
成班手足撐你

點解世界咁分裂
我應該聽邊個講
人係好定壞
邊個係好邊個係壞

朋友，有病唔係你嘅錯呀

點都好啦
你走左 共狗只會更開心
勿中計

食咗嘢未 天氣凍有冇着多件衫

聽陳雲話
我本身都有精神病
聽完陳雲好返晒

道理我都明
但我做唔到
唔知係咩事
我食咗藥都係做唔返正常人

睇多啲陳雲
黃絲神經病自然康復

追post覺得樓豬應該唔係壞人
但言語上真係唔識點幫，由細到大都冇知己，冇同人講過心事

錢幫到既話就出聲

你咪撚嘈啦 傻閪

我想做正常人 感覺大家經歷嘅生活

呢筆錢可唔可以買返手足嘅生命 我好想佢地返嚟

試下做港豬吃喝玩樂
唔好諗咁多

咁能惡

唔好 唔好咁 支持落去 有緣做前線巴女友

都未煲底相見，唔準你走咗去呀

不開心便找醫生 吃藥吃到不會恨

走走走，走乜撚嘢丫，班仆街都未死

頂多陣我地已經好努力推進緊，等埋我地煲底見
by一眾無女前線巴

c 打。。 撐住。。

手足

我唔係想眾籌 有比我更緊急嘅人
只希望大家放低成見 唔好鬧人
關心精神健康問題嘅人
佢地好辛苦 求你地體諒佢
多謝大家

但求藍調更興奮 迫我大笑情況更傷感

靈魂內有信仰 搶不去
這種搶匪也許 比你畏懼
想保無邪之軀
還是必須好好過下去

抱住希望活下去

有啲症狀我地大家都幫唔到手
真係愛莫能助

但係喺度留言嘅咁多位, 都想同你講
有你同我地一齊，呢個先係我地想要嘅香港

但我好想畀錢幫你喎
真係唔要?

見到你清神就好了, 你有咩都可以上黎吹水, 大把人陪你
錢解決到就唔係問題, 學費可以拖, 但絲打隻手唔係人人可以拖
我希望大家煲底見

你覺得自己係就係架啦
點解要標籤自己做異類？

絲打，想睇下你隻狗有幾得意

128 差你一個好撚多

好似係

多謝大家

唔好放棄

頂住

對唔住得地咩都做唔到
但我地單純唔希望你離開我地

唔想食人血饅頭

啲假膠死撚開啦 樓主唔洗理班弱智

類似咁?

如果你依家走，同你當初想讀落去咪相反左，點解要放棄，死解決唔到問題，更加連累身邊既人，佢地唔會因為你死左而覺得可惜，只會覺得你累事，所以你唔可以死！

一個黑警都未死
仇未報
你捨得就咁走？

你死左我哋就少個手足幫拖

OK唔理你

絲打. 有咩想傾姐姐同你傾啦.
唔好亂諗野! 如果想食飯我出黎同你食都得架!!!
最緊要就係留返低. 你屋企人唔幫你. 呢度大把人會諗方法幫你.
最緊要係呢度人人都聽你講呀!

成個BB咁 喺屋企就惡到死 吠吠吠 但出到去就痴實我
喺屋企我去到邊就跟到去邊 我溫書就會喺房門口等我 等到哀號 WooWoo

老老竇竇 點先唔死？

我想我唔會再令人痛苦

你有抑鬱喎
又返唔到工
一陣你自殺死咗點算吖
拿拿臨收錢喇

屌你咪呀

住邊 介唔介意我攬住你喊

我唔想食人血饅頭

即係一死 個世界就變美好？
你當你係林鄭？

128要人
仲有好多活動
遲多幾十年先走啦

咁你隻狗點算
佢仲日日等你返屋企

求你唔好 唔好 唔好 唔好亂洗錢

買緊音響，唔得閒

絲打你死咗 你啲frd 我哋連登手足 好多人會痛苦㗎 仲有你隻狗點算 你忍心由得佢自生自滅咩

咪理班傻鳩啦

你死咗
販民就少一個人血饅頭食喇！
建制B隊販民會好傷心！

唔好走 求下你

唔知可以講咩.
你既努力可以令身邊人鼓舞, 任何努力都可以感染人, 激勵人, 同同伴既狗狗.
唔知你家裡同路人多唔多, 可以去128, 感受吓自己並不孤單?
有血有肉有感情既人唔係垃圾, 唔好作賤自己.
希望你能夠繼續努力.

你睇下正負皮依家民意同你講反對你做傻事

支持住呀

求下你 1208仲需要人
唔好做傻事
一齊齊上齊落好無

收皮啦熱狗 陳雲打手

令我諗起林奠

呢個世界總有人鍾意/唔鍾意你做嘅野，無得變，唯有去選擇近邊一啲人
群體生活就係互相幫忙，有咩人無被人幫過？見你已經向唔少人求助，係好事。
你有好多難題，好難一次過解決，有冇邊樣最想/最有把握搞左先？

一齊報仇呀，一個都唔可以小架。

笑下咪幾好
唔好放棄呀

我本身有打埋
咁你係咪要學777先

絲打唔好做傻事
繼續覆我地啦

撐住呀

一個Sem要幾錢 講岀嚟睇下幫唔幫到手
如果你係大學生請你好好珍惜
因為好多人好似我咁好想享受大學生活
奈何自己廢又唔生性
結果依世人就無咗一個都幾重要嘅里程碑

保持通話 唔該

我唔知 我睇唔到！！

係香港太顛，都係果句
跟據我9吹既結果
香港只係佔依個藍星球0.0073%的土地。
你活左咁耐，都只係係依0.0073%的土地上生存。
你仲有99.0037%未見過
我下年就去環住日本踩一年單車，想去d未去過既路。
點睇？
個世界太大，而你又太細。
你的煩惱比起依個宇宙只係微不足道，
wfc
由9佢，你係你，煩惱係煩惱。
分開的

我睇Joker睇到喊
我同Joker好似
都係唔可以喊 又想帶歡笑俾我

大學生活真係咁重要咩

喂，唔準走啊

你攪到煲底手足少緊個後勤絲做女友架

唔好傻豬，無咩問題解決唔到
要幫手食飯既好多家長幫手架
你諗吓喺6月之前都無人諗到香港人可以捱到今日

你都可以架

我哋唔可以再失去任何一個架

雖然我唔識你

但係都期待香港人煲底見你既一刻！

唔好啊
我已經儲緊錢 係煲底下大排筵席 開一個任食雞煲盛宴
大家除罩見面食雞煲啦

珍
唔好睇到自己咁重 會活得開心好多

我明 我努力緊 有睇好多正向心理學嘅書 但都控制唔到

支持住呀手足

我都想
點解人地啲窮同我嘅窮係唔同

有咁多人同你一齊捱緊，
唔好咁快就掉低我地喎
好無義氣囉
煲底少你一個爭好多㗎
咪放底我地唔理啦，好唔好

無錢咪最多唔讀書
唔使死嘅
大把人都唔讀書啦

*想我帶歡笑比身邊嘅人

喂，唔準走吖
你走咗販民就少一個人血饅頭喇

巴打 手足們永遠與你同行
望一望後面 我地全部都係到

點解

無左樓主 我生存都無意義了

我哋幫你完成心願，你都要完成我哋既心願先，如果唔係，完全唔fair

絲打聽你講完好佩服你可以生活到而家，我敢講你絕對唔係垃圾，絕對唔係

我都明你唔想帶俾人麻煩，唔想眾籌，學費嗰度不如試吓可唔可以extend俾錢個deadline?講真幾萬蚊真係唔係多，借又好點都好，總有方法嘅，唔洗因為咁而俾自己太大壓力

呢度好多手足都願意幫你聽你講，你絕對唔係得自己一個，路一定唔易行，但有好多人肯同你一齊行。我覺得你有好強嘅生存欲望，只係實在太辛苦。頂一頂，大家一齊諗方法，無論讀書/家庭/生活都好。問題可能唔少，但解決咗最逼切嘅先，一步步嚟好嗎？

你睇呢個post應該都感覺到幾多人唔想你有事，一齊加油好唔好？

唔知點先幫到你
可能你而加覺得好攰
或者心入面覺得無第二條路可以行
但係唔係所有問題都一定解決到
有時候有啲問題 解決唔到咪由佢囉
最緊要係要對自己好啲

唔準走 我比人告緊都未放棄
我要煲底喺見到你

有冇試下由宗教入手？
佛教中學讀到我好似無欲無求咁

性命同勝利，我絕對揀前者
輸左咪轉場黎過囉，呢半年有幾多次係贏成條街？一次都冇呀，但係我地勝在人多，先夠呢個政府鬧
你條命冇左就冇，你隻狗要你照顧，你捨得佢咩？
今日你贏唔到唔代表你之後贏唔到，唔係下下行到最前先叫同路人架，半年前香港你係香港發生咩事，可能冇人會幫你，今日我夠膽肯定你講出黎，一定有人幫

邊個話成績代表一切？
出黎做野係靠自己落手做過先知，你大學學的野好多都冇用架，你出到黎有幾年經驗已經冇人介意你咩學校咩成績畢業

完全明白樓主感受，咁多年辛苦曬你啦，應承我，一齊撐落去ok？

利申: 吖媽有精神分裂，二佬有bipolar，自己有抑鬱

呢場運動係喚醒人性，令大家唔再自私自利，邊個話幫完手足就唔可以幫你

又係自殺Po

我覺得你談吐好似我朋友
如果你係佢
我想同你講 我一直係你身邊
你做所有決定我都尊重
我愛你
唔好放棄任何屬於你既野
唔好放棄任何自己想要既野

唔好乜都賴老豆老母，
你有死既勇氣就自己出去闖去生活，
自己搵自己洗再將問題解決，
你窮唔窮唔係幾個月既事，
消費今次運動去做死士只會俾人睇唔起。
三思

頂你
你有心願就唔好諗埋一邊
你要睇住我地一齊實現去

有情緒問題搵手足傾下啦
我地個個都好樂意聽你呻
錢解決到既問題點會係問題搵我地啦

樓主要解一時之急姐，或者有冇人可以借俾樓主，當係投資
有人肯的樓主就借左佢啦

Please don’t give up.
It wasn’t easy to come to this world

每個人的角色都唔同，邊個話帶到歡笑俾人先至成功？
最成功係樓主你呢d，平日唔出聲，朋友有事第一個出黎幫
你已經幫夠人，試下被人幫，好唔好

連登有愛，絲打有咩唔開心講啦。
講咗會舒服啲。

唔好就住就住。

如果可以 我想攬住你 借個膊頭俾你
聽你咁講一定經歷咗好多折磨 好難受
可唔可以request學校俾你defer 一年?
你好需要停低 休息 俾自己心靈康復

有時望下個天 個天咁高咁闊世界咁大
又點會無你容身之所呢?
相信你都唔係無牽掛
內心空洞麻木 不痛不癢 只係習慣
唔係代表你已經無事 走都無所謂

記住你一生人第一次有自殺呢個念頭嘅時候 你自己心裏面係咩感覺
你有幾痛
幾想改變
幾唔捨得
幾想生存落去

頂唔順，醒住思緒好亂嘅咁咪大覺訓住先
靜落黎 思緒穩定返嘅 再諗下一步點行

唔使時時都畀歡笑身邊嘅人㗎。
咁樣反而有啲虛假。

唔開就同朋友傾吓，或者上連登呻啦。

應該唔係 我冇咩朋友

好可愛

我冇賴

老虎仔

我都有情緒困擾到差啲死過
問題係你唔係得一個方法生活 你要肯去試
我就係唔甘心咁樣用左一次既生命所以可以好番好多
用有幾想死就幾想生存既心去戰鬥
過程好辛苦 我有時候都冇諗過自己點解可以抑鬱症好到
事實證明係可以 只係睇你想改變既決心

一路好走

唔洗學我冇學過。
係做。我就好現實嘅。
橫死掂死，走曬個世界先死啦
打機都打爆曬副本先end game

可唔可以唔好咁，你要幫手、要人陪，呢到大把，冇咩事係解決唔到。

仲有心開po

我覺得絲打你要放鬆下自已
睇你打既野好壓抑

唔好走，留返煲底相見

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

同行的都係手足自己人

大把人讀唔到 冇問題架 你諗下命就得一次 咁珍貴 冇野係解決唔到 錢既話我地可以眾籌比你

20k咁小就要死點搞呀 一個月人工炸 大把人幫到你

妹妹，記住學生果種窮唔係一世架，我以前成日為左慳多一百幾十放棄左買啲當時好想要嘅野，行過十幾廿次都係得個睇字唔買，覺得留低呢啲錢會有用，其實唔係架，當你做野之後呢啲一百幾十黎得越黎越易，之後就一千幾百都越黎越易。當時放棄想要嘅野慳果一百幾十一啲都無意義，之後我就越黎越後悔點解當年唔即管用，即管做自己想做嘅野。

更何況你要放棄嘅係自己生命？你口中嘅資源唔洗睇得咁重架，人地嘅幫助都唔係真係咁沉重架咋，成年人攞出黎一啲都唔難。

妹妹，放棄好易架咋，我有時都覺得自己乜都無，即刻死都無咩損失，但我又想等落去睇下贏倒多啲野番黎果時會點，結果有時又得倒多啲野多啲經歷覺得好滿足，有時又要再等下，結果都無失望。今次我地一齊等煲底見丫好唔好？

精神病(無論先天定後天) 係會遺傳
美國曾立法唔準精神病患生仔，但基於人權後來取消左
結婚無問題，但生小朋友要諗清楚，會害佢一生
好多父母好自私，生仔只想自己老果陣有人照顧佢

想同樓主講，你無錯，呢個病你都唔想
係個病影響你情緒思維~
你無做錯任何野，對得住所有人，睇你文字都好勇敢無逃避，我識人都有精神病，按時食藥多做運動基本就ok~
偶爾會諗埋一邊，唔緊要，有唔開心負面情緒好正常，同其他人share~唔好獨立面對

你死之前可唔可以幫我按摩下膊頭
用得太多電話

我都有抑鬱症，希望可以同你傾一傾。

唔好做傻事傷害自己

屌
冷靜D
錢既野巴絲可以籌比你
唔係錢既就只能夠自己睇開D
每個人都有各自既辛苦
你唔係最不幸既一個
堅強D
捱過左一年後諗返會覺得無咩大不了
最重要係咩？
係一個都不能少！

Tourette syndrome?

其實我好返過一排 但會復發
因為我有更嚴重 冇得醫嘅病

係咪peter pan syndrome?

不是

係咩病? 而家科技連cancer同aids呢d絕症都有得醫wo，你有無做tms?

都係Mental Illness 不過少啲人聽過

我覺得無錯窩

精神病人先天基因就令下一代易啲有 加上相處上精神病人會令人都有事
如果仲要窮嘅話 冇錢醫又冇錢搬
同精神病人相處一下你就明點解我咁講

我精神病係由另一個病Trigger到....
又可能我有Bipolar 我都唔知
我淨係唔想俾人幫
因為幫我要花好多人力同埋財力 我唔想辛苦大家
少咗我呢啲人咪少咗啲煩惱
我想解決自己 罪惡根源

完全明白同理解你處境，
自己屋企人都有呢d病，成個屋企都
充滿負能量，自己最後都奶埋野

呢個世界上有人會係仲慘過你 我實慘過你 但係我都未死 點解你要死先? 應承我 我未死你唔好可以死 得唔得?

傻豬黎？事情絕對無你諗得咁灰
難度你唔想睇到支爆咩？唔會好耐既事

想
想見到人人開心快樂
但我啲朋友 甚至你 都可以會笑我係左膠

左膠未左膠 只要一日仲生存 支爆就會出現 12月8要見到你係維園

頂多陣先
船到橋頭自然直
我係過來人

無野比生命重要
頂唔順而你又唔驚我嘅我可以養住你先
有個空間脫離一下會好好多
千祈千祈唔好做傻事
幾年後你睇返轉頭會發覺其實好小事

我由細到大都俾人笑，讀書唔叻，思想又細路，成日俾老豆老母打，俾老師當眾奚落，啱啱出來做嘢又俾老細屌鳩我垃圾，家陣老咗咪一笑置之。左膠，冷氣軍師，虛名來架啫~

支持住呀巴打

點會笑你 我都係一名左膠
每個人都有唔同定位 左膠做到既野都好多 少一個差好遠架

我明呀，唔開心同無力個感覺有時會沉淪，反正都係咁啦，算啦，一路係咁啦咁，有時仲會其實唔係好大困難但沉左落去越諗越down。有時真係要叫停自己唔好再諗落去，提自己，我做咩咁樣姐，唔洗咁架喎，揾下其他野分自己心，出番果個心情睇嘅野就會變。
我知你有你嘅骨氣唔會想白白收眾籌架，我覺得反而平衡番點樣做少少part time 同時接受成績上唔洗太勉勵更加重要。我唔知你宜家讀緊咩呢，不過我想講，大學3rd hon對出社會做野可以係無影響架，行岩自己嘅路ive又好3rd hon又有好多同事都同我呢個普通大學生做緊一樣嘅工，有好多野，過左海就係神仙架喇

問題逐樣解決
唔難
錢方面，依度都有巴絲好心借住先/眾籌
病戈度就再慢慢醫
我哋好快可以煲底見
因為已經見到曙光

多謝你願意上黎連登講你既心聲
多謝你仲願意同我地傾計
我想像唔到你呢刻有幾痛苦
不過希望你知道除左朋友 呢到都好多巴絲打好愛你
好想同你一齊見證香港光復左之後係點

明白你好攰，你撐左咁耐都好叻女架啦！
不如抖下 做幾日港豬 做番啲令自己開心既野
Ok再番黎一齊作戰 好嗎？

樓主可摸以唔好死，最多我錫曬你

我想要人體諒我 明白我

完你心願？唔可以，你要自己做到
你已經好叻，係有困難嘅情況下，都學到咁多野，會諗幫其他人，會諗人地，但你都要諗下自己
就算錢銀上唔想接受幫助，有需要就上嚟連登傾計，做啲令自己開心嘅事先
放棄咗條命就咩都無，你諗下係咪仲有好多野想做又未做到？

我地陪你！！！！

樓主唔好做傻事呀！！！

絲打 128見

好想有個「家」 [member想唔會因為我唔小心倒瀉6隻雞蛋鬧我 唔會以死威脅我 想大家好好相處 想救好多受傷嘅人同動物 想令人快樂 想將自己賺到嘅錢俾啲有需要嘅人 但我好唔識諗 自己窮到水都唔捨得買 但又買罐俾流浪狗 又俾啲錢啲紙皮呀婆 又幫屋企解決好多事 做磨心 但我唔想俾人幫 我覺得我呢啲垃圾 唔值得俾人幫少咗我一個 就多一份資源俾其他人喇[/member]

....錯埋啲On9野 唔小心Del咗個］唉

唔好放棄呀絲打，知你好努力堅持

你想做嘅野都係諗咗其他人先，付出咁多點會係垃圾，有幾多人可以唔諗自己，幾辛苦都諗其他人先，係你屋企人唔配有你
要愛其他人都要愛自己，老實講同你比，我真係差太遠，好多野都無能力做
我都學緊點樣愛自己多啲，一起努力ok?

唔比走呀憨尻
人生仲有好多好野呀
一切可能都有得發生呀
但係你一走左
咩都冇曬啦
可能會發生嘅事就會冇左
煲底下相見
約定我地啦好嗎

你而家有冇事 需唔需要人同你傾下

你需要人陪？我可以幫你

目前都有Agrade 有朋友教下我 記性本身叫做ok 同埋鐘意讀書 所以都叫合格 係而家食咗同病冇咩記性同邏輯

會有人體諒你嫁，冇可能個個唔中意你
實會有男仔保護你，你味搵到姐
唔洗死心

其實思覺失調係點，點知

btw思覺失調唔係會唔應自己有既咩，如有蒙犯，請多多包涵

我依家已經冇乜嘢，但係我想陪住你

Please don’t go

你完我地心願可以嗎？
陪住我地睇住個運動贏
一齊係煲底下見

思覺失調係症狀 抑鬱會引致 我係有好多幻想 我知係幻想 但我控制唔到 同埋思緒好混亂 個世界好迷幻 好似飲酒啪咗藥咁（？）我都唔清楚 因為我唔飲酒 講野會1999 同埋好癲
有問過醫生 抑鬱都會引致思覺失調嘅症狀
其實思覺失調冇你地想像中咁得人驚

讀U可以無限期defer學費

自己既心願梗係要自己完成

人係壞 呢個無得拗
但係生存就係學變好

而生活就係要學識對自己好
有時真係自私d

你係嗰個黑洞入面
係唔會無啦啦好番㗎啦
起碼你有心有意識想好番

慢慢黎 掙扎著一步步
回過頭你會發現愈耐以前既自己愈恐怖愈黑暗
但其實你係逐漸走向光明

食藥係輔佐 最後都係要靠自己

咁算好啦，淨係會幻想下，我中學比個懷疑思覺失調既狂推我張枱，推到d野跌曬出黎

唔好走得唔得
我唔識你 但係我想起煲底下認識你
你幫我完我呢個心願好冇？❤️

煲底見呀

我知 所以先頹 之前遇過嘅醫生同心理學家都唔太好 令我有陰影

捐俾有需要 同值得得到嘅人

我唔係讀U

好驚 但我知全香港人都一齊捱緊 我冇資格講呢啲....

好神奇 每次我想自殺 我都會用盡所有方法去搵人幫我 但慢慢我發現 留低係一種折磨 我好又好唔返 日日好似喺煎Pan到俾人煎咁

人人都自私 呢個世界就唔會有愛
我做唔到
我想大家都幸福

真係唔好做傻事

而個世界當然有愛唔係點會有天使存在

休息一下是可以的. 長期抗爭, 好需要回氣, 生活上亦要作出適當調整

唔係應成咗煲底見咩

磨牙磨牙 想睇狗

唔比你走呀

多謝你 有冇Tg？我想交換下我地嘅情況

我愛各位

依度個個都咁愛你
俾個人抖一抖 做隻快樂的港豬啦

我搵唔到

成個天然呆咁

Remember: Who dares wins!

咪傻啦 見到樓主講野有紋有路咁 你係一個好叻嘅人嚟 你死左嘅話個世界就冇左一個叻人架啦

唔想消費手足嘅話 比啲心機啦 樓主本生有冇啲小興趣？

我真係盡咗力都係唔得 我好憎咁廢嘅自己

完全唔知講咩安慰你好，我本身都有好嚴重既抑鬱，亦好容易將人地既諗法同情緒內化成自己，完全唔識拗交。

字裡行間都留意到你既DID既跡象，你個病嚴重過我好多，掙扎求存到依家已經好叻女架啦。覺得你真係好善良（可能你有另一個人格會罵你係咪扮野），但至少你要承認係你心入面有一處地方係好靚好靚，佢都好需要幫助、呵護、要你比機會佢，唔好忘記。

好高興可以係你生命中最後一段路認識你（希望唔係最後啦），我都覺得呢個諗法都幾自私，不過btw，希望將來可以係另一個世界認識你更多。

絲打
我剛從魔都回來，先睇到你個post
放鬆一下
唔好走，少你一個會少好多
太多手足已走（被走）
做一陣港豬都得，休一下再返嚟

五大訴求 缺一不可

我地未赢嫁

巴打我地要煲底相見！ ！！！！

你唔幸福 其他人就唔會幸福
你走左 其他人sad 咁樣係令人幸福咩

要愛人必先自愛呀聽過未

唔好過分依賴其他人 包括醫生
記住你有想好番既念頭已經踏出左第一步

自己既力量好大

想同你私Chat

我心底覺得自己太善良 俾人出賣都原諒人同繼續同人玩 關心對方 有朋友鬧過我蠢之後同我絕交
但我唔敢同人講 驚俾人話我扮出嚟

覺得性本善又好 本惡又好
人都會有向善嘅心
然後一次又一次受傷 俾朋友鬧我太左膠 我又唔聽話 之後冇咗朋友
我接受唔到離別 我好愛每位同我接觸嘅人

好多好多諗法 控制唔到
好矛盾 衝突

...絲打...唔知可以點幫你

照顧我嘅朋友都喊 好辛苦
佢朋友啲朋友都逼佢地離開我
因為喺我身邊好辛苦
我可以點
我十幾年嚟都係自己生活

但我控制唔到我控制唔到

屌你呢啲人 現實冇人接受你就想上連登 垃圾

又唔做野又唔讀書

聽到個Fd偷偷講電話話好辛苦
我好想解決我呢個人
我令全家仔女都喊

唔緊要 我都唔知

妹妹，你住邊，我過來找你，比5分鐘我，聽完我的經歷，你先要走。

zion 都冇放棄，在狗屋的兄弟姊妹都冇放棄，佢地等待我地救返佢出來，唔好放棄，一齊救返佢地出來

Tg講我聽啦好冇 未見過網友

我冇經歷過呢啲事想像唔到你有幾痛 唔識得安慰你
如果你走咗嘅話你隻狗狗會好傷心架

我好同意你呢句:
"請大家批評前 用心理解對方處境"
好多人淨識批評人 但唔會諗下其他人處境同感受
我最近都因為呢啲事好唔開心
我都諗唔通係自己問題定人地問題

有個女仔鐘意我朋友 之後逼佢離開我 話我唔抵幫
我都唔知點 我都想唔洗靠人 自己幫到自己
btw同樓上巴打傾完開解咗少少

突然發現呢句都幾搞笑「學費可以拖, 但絲打隻手唔係人人可以拖」

We love u

撐住呀

想問你嗰1% 係咩病
無論如何都好 你係手足我地就撐你㗎啦
有情緒問題可以抖抖 唔一定逼自己出黎嘅
freeride嘅人有大把 你已經做得好好

你走咗我地又點關心同了解呢類人
同我地堅持落去可以嗎

呢種人點block都block唔哂

絲打，每個人活係呢個世界都有意義，唔好覺得自己甚麼也不是你身邊一定會有人支持都錫你你對佢哋嚟講係生命不可或缺嘅人

一定要愛護自己

想攬攬樓豬

其實仲有 清神x 精神v

無我廢噏可能已經...

有咩想講都可以係連登呢度發洩，呢個空間既存在意義就係咁樣用，你只需要消費我地對你既關心就得啦，呢個係你既權利，冇我地關心你又如何消費呢係咪？我地心甘情願，願者上釣，爆post就開過個，啲假膠唔洗理佢，我地會幫你屌走佢（包括你心入面果條假膠）。

琴日有位大我十幾年嘅巴打同我傾完 我舒服咗好多
連登有愛

又開始 又開始控制唔琴啲想法 想了結就嚟癲

乖，我係到，我地有個情緒病TG Group，就算我唔得閒都有成班巴絲陪住你

呢啲嘢過左去就冇事㗎啦
加油啊絲打

最後一句 我冇搵藉口 我從來唔講大話 唔會呃人同情
再見喇 我受琴被誤解

絲打你打錯字啊

真係唔可以堅持落去？

你有生存嘅價值同意義 俾心機活下去 好多人支持你…

老實講，唔會有人可以係你角度了解到你苦況，但連登有一班巴打會撐你，所以你都要努力諗方法生存落去。
去死其實好易，可能只係一下情緒大爆發，但活落去係好難，人生就係一場挑戰，捱過左終點會有更美好既事等你，就好似雨後彩虹一樣。
真係頂唔順就喊出黎，喊足幾日幾夜都得，一定會舒服過自己亂諗野。
最後一句，心願要你自己完成，呢到無人會幫你，所以一定一定要活下去。

最後朋友用好多心機時間去救我 同埋軟禁我唔俾我走
唉 我真係唔想大家再為我付出任何野
我消失咗 大家啲時間就可以分俾更多人

點解大家都要話我搵藉口 唔努力... 我努力咗 盡咗力 只係盡咗力都係垃圾咁 對唔住
消費咗大家對我嘅關心

唔好咁負面啦，仲有好多野未做。
暫時只係經歷，成就更強的你。
我其實都有小小情緒病，呢啲野我打出黎好似有小小諷刺。

支持住呀!!!

佢哋只會傷心

你已經好叻，你比好多人堅強，你冇唔努力呀，你同個病搏鬥左咁多年證明你幾努力幾叻。你所有野都只不過係你個病影響，唔係你能力問題。

其他人講乜WFC，正常人點會知你放左幾多心機落去令自己"好返"，你知自己已經盡力就得

咁你咪做第一個醫得番囉，咁咪有案例。

你醫好左係造福人群 造福之後同樣病既人。 利申 無話比錢你 幾廿歲人小d ff

利申 1x歲 合理多啲FF

你以為死左佢地啲時間就唔會付出係你身上？你錯啦

你tg我，分享件真人真事你聽

咁啊。。。好啦 過多幾年就小番d ff啦

但其實呢d病唔係玩意志力架咩。

我明白 好辛苦 我都曾經有自殘覺得自己好無用好廢 但係每次見住啲手足係出面打生打死受傷 我寧願比彈射中既係我。
但我知道我未係時候 哪怕個運動最後都係贏唔到 我到時再死都唔緊要 但係我想同你一齊係煲底見 食餐飯傾下計 我既夢想係大家係煲底下除下面罩打邊爐
我有個朋友係我面前比人拉 我咩都做唔到 眼前5.6部eu 我救唔到佢 我只可以係佢被捕後做事後工作。
我好驚佢會被消失 所以我日日都同佢keep contact
其他被捕既朋友 係狗屋出黎都周身傷
但係如果呢刻你唔堅持落去 佢地既付出全部都係白費

對唔住 我做左講經佬 但係我唔想再見多個手足離我而去

我知你好努力 而你嘅難處無人可以身同感受 但我都好想好想你可以繼續活下去 人生仲好多美好嘅事等緊你經歷
利申 有過焦慮症 我明情緒病係好多嘢都自己控制唔到 但我信會過 我係其中一個

再利申 我媽媽有思覺失調 都有十年 宜家有keep住食藥 但情況好咗好多 至少控制住

死亡是被所有人遺忘還是再不會會面？

我好辛苦 點解人人喺我身邊都咁辛苦

唔好走 大家一齊煲低見

真係頂唔緊就抽離一下 打下座練下氣功應該會有幫助 我地大家都唔會放棄 齊上齊落

加油啊 有時有啲嘢係需要人哋分擔下 同身邊啲人一齊面對

加油好嗎

可以

Ok
Noted with thanks

早晨

唔明我都算...仲要批評我...
話我呢到同人嘈就去第度搵人取暖...
我唔去第度 唔通Keep住嘈？
我情緒唔洗發泄？

大把柒頭，唔洗理
世界美好，香港人好有愛，來日方長，加油
有咩要幫手請出聲

冇錢有病+1
成日失眠

我冇一個真正嘅朋友同家人

又嚟喇 又想了結

絲打係邊呀 黎揾你呀好冇
我都好唔開心呀

等你煲底相見
多你一個真係好重要
唔好放棄我地呀

發泄下就好. 講真要睇住香港贏. 當然要時間

過左半年仲未知連登比人滲透得幾勁?
唔係講緊中共網軍, 連黑警同黑絲都玩緊

喂 約好左煲底見㗎喎
想放我飛機？唔得呀

約你煲底見 好嗎？

好辛苦 少少DID
聽日考試

我想了結呀
好辛苦呀

巴定絲
港九新

又喺到叫春 取暖

垃圾嚟

為良知又好 為香港呢個家都好

肯企出黎已經係優秀既一班 你望下幾多人為錢為享樂而失去良知

只要你當香港係你屋企 我地一直都會係你屋企人

所以為左一家人齊齊整整 你要頂住呀

煲底除罩見面唔係口號 我要你都係果度一齊慶祝

好想了結

我唔知 我睇唔到 總之 一個不能少 你出過力 出過汗 出過眼淚 係煲底個日 都要同大家一齊分享開心 興奮 感動

一個都不能少呀

如果真係好辛苦好想有人陪好想有人聽你呻

我相信呢度好多巴絲包括我肯即刻出黎陪你

唔好下下諗了解啦 等我地比d溫暖你

唔好亂來阿, 聽日仲有任務阿, 如果真係頂唔緊搵我傾下, 雖然我無錢, 不過我比你廢, u都上唔到, 可以安慰到你

岩阿, 有咩事要講, 即刻出來又點話

我都想

考咩試 唔想考就唔好去啦
唔好睇唔開

巴打係咪走左啦？

要死都係班仆街藍絲死！
唔值得為佢地死！

想考
自問其實好「叻」
由細到大 學咩老師都話我學野快 好叻 但我成日考試都係大壓力住咁過 雖然Result唔算差 甚至近乎好 但我面對唔到個壓力

仲未 夜晚想走
日頭唔想

我Tip中第一題 但第二題做得好差

控制唔到自己 搵曬所有專業人士都冇辦法
想了結

唔准呀 煲底見

捐咗佢

唔準阿, 你搵左我先

喂喂喂 自己心願自己完成

我真係好鐘意讀書 但我求學不是求分數 我唔鐘意要俾人Grade

我想大家救下 幫下 我呢啲人 佢地真係好辛苦好慘 唔好鬧佢地 對佢地好啲
我已經冇得救 頂唔順
我最大心願係我嘅存在可以啟發 幫到人

我嘅心願係我幫到人 對人地有所貢獻

喂 第一次睇到呢個post
你都幾勁仲負過我 我唔係咁識氹人同講嘢 但係我希望你唔好令我喊 咁多個去咗嘅手足 我都周不時睇到好想喊 留低係度9up又一日㗎啦 好無？

好行唔送

咁咪無夜晚 只要你想 搵啲人做下 有人陪 有自己想做嘅嘢 夜晚都可以係日頭
或者試下將日頭做嘅擺落夜晚先做 咁就唔會有時間亂諗野啦

另一半幫到你

啱呀
你存在先可以幫到人
死左點玩twitter
為我地手足頂住得唔得
冇人係condom
冇人可以走
唔比任何手足唔愛錫自己
包括你
有咩要頂我地同你一齊頂

考完就唔好諗 反正你改變唔到 係咪？
你好好咁休息下 岀去旅行又好 拍下拖又好揾啲中意做嘅嘢去做 放鬆下先

世界好苦 抱歉我地唔係你 唔可以完全體會到係幾咁沉重
但我地每一個都都樂意聽你講 我地煲底一齊傾好嗎

對唔住

好想要屋企人
想要一個家